西鐵0807吉車黑裙MK袋女仔

妳好丫，今日遇到您企我身邊，彷彿空氣都清新啲 見到妳都有上連登，借此係度同您講句nice to meet you

😊 5

原來係你 死油頭毒撚臭撚到

早晨丫，我諗你認錯人

呀叔唔好咁多幻想啦 見到你成程車偷望啦

你就真係真心啦 小朋友你好

😊 55

吉車又見到女仔
巴打你自求多福啦

多謝關心，我1999 sorry
我意思係0807黎天水圍的吉車